葉德嫻真係痴撚線

去到咁盡
你叫其他藝人以後點面對你
E.g. 佢契仔
Deannie姐可能從此絕跡演藝圈

支那回憶小小真係痴撚線，炒車炒都咁盡,俾人係咁鞭屍都仲有面出post

又有分化狗

答得我中美和好未？

真影后

青春玉女波后

呢區我最大

No pic no talk

支持Deannie 姐

契仔正牛屎

錢真係無人嫌多

支持deanie姐

d歌正撚到！

警犬去到咁盡

以後要點

做看更都無35k架